左膠，最後警告

聽日唔好係度阻住曬，否則栗一燒。

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

唔好做埋臥底popo果份

左膠=臥底

阻膠自己入去同手足交代
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

因有特別情況，明天如有勸交撚，阻膠，一律當臥底處理，栗一燒。
不作另行通知。

11.14 曙光行動 繼續三罷

推

借位，請幫推文宣方向